［花生］呢個男人既女朋友請欣賞

我係借朋友ac

係咁既，我有個台灣朋友新年果陣黎左香港玩幾日，呢個男仔帶佢玩，跟住溝左我個朋友，個台灣朋友呢排發現原來佢有一齊左好耐既女朋友仲周圍溝女呃豬食，呃感情

打幾隻字就要信你

下次再講大啲呀嘛

推到佢條女見到

如果係真 真係幾賤下

Btw 唔好跟車太貼

望望你個名，再望望line幅圖

又真係食魚蛋食得咁開心喎

真係邊撚度俊

一定係真，新年果陣我見到個朋友po左呢張合照話好幸福果d，不過遮左男人樣， 叫梁堅

食魚蛋食得好仆街咁

魚蛋加隻豬，fatfat

推到條女見到

學生證張相差咁遠

張學生相ps 左幾耐

學生相唔知係咪本人，唔係我po

學生相唔係本人
兩個人黎

請勿跟車太貼

有冇個男嘅名或任何資料

pish

叫梁堅

粒魚蛋係佢手上 好似普通size咁

條友做乜9

Bucie架喎條仔

( Show Blocked User - 頹爆人生 )

推爆佢

推 同個ex做過啲野差唔多

兩個都唔同樣

第一眼睇好似學舌鳥唱日日去鳩嗚果個

做乜尻 唔同樣喎清

梁堅ig

呢條女係梁堅既唔知邊個，因為條女ig入面同梁堅一張合照都冇

但佢地去玩既時間地點好接近

學生證唔係我po,不用理

想問你做咩事 你好似想誣蔑人？

個頹廢人生係咪就係事主

乜證據都無所叫人點信你
你一句一定係真代表到啲咩

Agger

卜
證據

可能係

食完就唔理人

兩個人黎架喎CHING

成個post幾個唔同樣做乜鳩
定係我面盲

睇標題以為有女睇 點知原來睇條仔

條仔個樣好似大家好我是山豬

睇到好亂

公平咩

花生

衰啲講句你台灣個fd都唔好得去邊 放假去hk玩識人幾日都可以即刻同佢拍拖同人上床？

咁靚仔 我都想比佢屌

我就唔係個條仔
但係入到黎見到樓主講野無前無後咁
係咁CAP人地IG既圖上黎
但係無乜野可以顯示到個個男仔係有D咩野係錯

狗公仆街死啦
我地呢啲專一溫柔既毒撚就無女

留名

乜柒都擺上嚟